大橋望美 谷花音 蘆田愛菜都大個左，覺得邊個變得最多

聽見之前有人話谷花音變到唔認得佢 咁我好奇搵下佢而家咩樣 但唔係好覺

不過我唔知依張係咪最新

鈴木福我以為見到周杰倫

反而覺得大橋變左好多 以前個得意樣完全消失

愛菜一般 起碼好過大橋一d

蘆田愛菜係契弟唔易做入面cute到

小林星蘭又係唔掂

細個時

仲有邊d你地以前留意開?

本田望結

谷花音真係好好j

乜愛菜搞到而家咁呀

仲有冇人記得福田麻由子 頭先睇下佢而家咩樣 好似ok

張圖唔似佢架
要睇下山田孝之新劇
愛菜依家好似袁澧林

另外，谷花音有啲似長澤

最慘係大后壽壽花

邊個有佢地最近最新既唔該分享下 尤其大橋

你地睇過未?

依張上個月既 點睇?
不過唔知係咪果日影既

成個龔嘉欣咁

蘿莉長大後冇個靚

3~5係青年期,
6~10係成年,
11~12係更年,
12打後...

福原遙大個之後仲靚左

依張前年 佢地仲有冇合照?

唔講唔覺 講左又有d覺

咁似游學修既

小時了了 大未必佳

谷恭音細個好靚 依家都唔係差好遠呀

谷花音靚女

劣化

all g

有報導真係咁寫

我諗谷花音算係幾個之中比較好 其他真係劣化

小林星蘭，佢自細我已經覺得樣衰

由細靚到大應該係大島優子，同鈴木愛理

識野

鈴木福同愛菜之前個套劇真係好好睇

谷花音係咪混血黎？
愈大愈正

愛菜而家無咁正
以前睇mother果時最正

咁平井堅係咪混血？

我覺得芦田愛菜最正喎，又冇咩走樣
條片係佢同山口 長澤一齊排戲

谷音花個樣本身就唔算靚，塊面闊牙又唔係齊，係可愛討好型
但全開裏面個造型真係冇得輸

睇完上面條片發覺啲牙幾齊下

佢算ok啦 大橋就真係😩

愛菜越嚟越似蒼井優

福仔

愛菜都唔錯
係個feel轉左
冇得再賣蘿莉

唔賣蘿莉先有機會長做長有

鈴木福

硬照反正無咁好睇

祖先可能係

望住佢哋大真係覺得自己老

望住akb班女大先至覺得自己真係老